就算社區爆發，我都支持醫護手足繼續罷工！

我中左武肺就去禮賓府，去官邸探訪，去政總參觀
引鳩啲死黑警打到到我標血噴到佢地成面都係
做曬所有我可以做嘅嘢之後我會自殺
我唔會用自己條命以及香港嘅醫護手足條命
嚟到為林鄭柒婆呢個垃圾政府嘅失誤賣單

你班仆街人渣聽住，越多香港人中武肺，你班狗官條命就越凍過水

你以為你果三萬隻曱甴可以保護到你唔中武肺？

If we burn
YOU BURN WITH US!

中左肺炎我會去狗屋求醫
黑護咪撚返工害人啦

最少會有一個高官中招

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

醫護條命都係命
社區爆發, 應該全部人都唔出門口
支持

中左一定要去搵班官員

推

支持醫護罷工

自己都要加入
利申罷緊